黑洞

1010101

1

2